報左trinity未?

想through柏斯
但聽講張證好易寄漏

巴打考AT？

Grade 5 drum咋
第一次考好緊張

Trinity成撚日寄漏野，試過有朋友考完LT等咗四年，最後要追佢地先有cert